.. meta::
   :category: CLI
   :keywords: cli,ffmpeg,video
   :series: CLI
   :series_num: 1
   :date_init: 2017-07-11
   :date_modified: 2022-09-30
   :abstract: 本文介绍了命令行视频编辑软件 FFmpeg。

FFmpeg 教程
=============


本文介绍命令行音视频处理工具 `FFmpeg <https://www.ffmpeg.org/>`_ ，以例为主。

读者除了知道如何打开命令行窗口外，不需要特别的知识。

.. toctree::
   :maxdepth: 2
   :caption: 目录

   Intro.rst
   FFmpeg.rst

本文档最后构建于 |today|。
